德田街市海鮮檔遇竊 失約兩萬元硬幣

檔主黃先生(藍衣)表示昨日收檔時未有收好硬幣。(張開裕攝)

藍田德田街市內一海鮮檔，今晨(11日)9時45分，檔主返回營業期間，發現一個用作存放硬幣的膠桶空空如也，原本裝有的約兩萬港元硬幣懷疑被人偷走，於是報警，警方接報到場調查，案件列作盜竊，暫未有人被捕。

據姓黃檔主指，自己經營海鮮生意約40年，估計昨日收工時忘記將該個膠桶放回店內，有途經人士見到一大桶硬幣放在路邊而起貪念，惜店舖的閉路電視日前損毀未有重新安裝，未有拍下案發過程。

應該都幾撚重

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

大力士